Halo Asdos untuk fitur login register ada dummy account untuk coba yaitu:
login:
    -testdoang@gmail.com : test (pengguna)
    -test1@organizer.com :test (organizer tanpa event)
    -mtopaz1e@mysql.com : qdqFTjGatf (organizer dengan event untuk update delete dll)

register:
    -test2@organizer.com : test (organizer)
    -test-register@gmail.com : test (pengguna)

asumsi kami yang bisa register hanyalah yang email dan passwordnya sudah ada pada pengunjung

